利雲經理人炮轟拜仁 利雲:我對拜仁感到憤怒

波蘭球星利雲度夫斯基的經理人炮轟拜仁慕尼黑，稱在德甲最佳射手的競爭中，球會沒有給利雲任何支持。

上季最後一輪，多蒙特的奧巴美揚攻入兩球，總入球達到31個，以1球優勢壓倒利雲度夫斯基榮膺最佳射手，而在末輪拜仁主場4比1大勝弗賴堡的比賽中，利雲沒能入球。對於在最後一場失去金靴榮譽，波蘭人感到氣惱，並認為拜仁對自己支持不夠。

「利雲告訴我，他沒得到任何支持，最後一場，教練也沒號召球隊幫他，」利雲經理人馬克-巴爾特厄爾對《踢球者》說，「我從沒見到他這麼失望過，他本來特別希望球隊能有意幫助他的。」

利雲此前在接受ESPN採訪時也表達過對拜仁的不滿。「現在不感到痛苦了，但最初是有的。也許因為我對於球隊幫助我的方式並不感到滿意。尤其是在最後一場後，我感到憤怒，我對我的球隊很失望，這就是我當時的感覺。」

在球隊成績已定的情況下，幫助隊內某球星競爭最佳射手榮譽，是很多球隊通常都會採取的做法。比如今季的英超中，熱刺在名次已定的情況下，全隊給哈利-簡尼喂球，令這位英格蘭射手在最後兩輪攻入7球，最終以4球力壓盧卡古成為金靴。而1994年世界盃季軍戰，保加利亞全隊不惜0比4輸給瑞典，也要努力幫助史岱哲哥夫入球，可惜後者浪費了幾個機會沒有斬獲，只能和俄羅斯人薩連科並列最佳射手。

三十歲人仲要人餵奶比佢飲

籃球好似團體運動黎

呢條垃圾入唔到波就賴人唔比波佢
睇下哈利簡尼下下自己搞掂啦

Go mu la diu

學下我朗啦 乜野叫團隊精神

25狗剷草

抵死啦仆街，對多仔剷草
你老母比狗屌牙

德甲最後一場，本身多蒙特啲12碼係萊斯射，但萊斯唔撚理教練TT俾奧巴美羊射入左 事後TT 仲拍鳩萊斯

25雲

抵死

爽

加多句：多仔果場仲爭緊第三

25雲條撚屌,對母會剷草仲係度同REUS R FD扮熟

臨走前幫隊友拎返個神射，萊斯真係真蜜蜂

自己冇忠誠要求球會對你忠誠

去皇？

Go 魚拉特la diu

全隊幫佢擦左成個球季，仲想點

仲細咩
自己無運賴隊友
睇見果下頭鎚攻門變左助攻Kimmich真係

多蒙特對利雲表示:抵死啦25仔

無kimmich應該唔入